有冇人試過咁？

第六感叫你唔好做
明知做左弊多於利
但係都要去做
做左真係瀨野
瀨撚曬
好似karma咁